今次算係階段式既勝利，但大家要keep住道氣唔好散呀！

我地仲有自己人係入面坐緊，一定要佢放人同撤銷暴動罪名

仲有醫管局單人

仲有有無人有之前個癌症伯伯俾警犬圍個段片呀
有既聯絡伯伯個女，要幫佢呀

仲有係要撤回逃犯條例，唔撚係暫緩呀！

階你老母 講左好多次
勢必全部爭取！此po勿推

今次係得到少少少少咁多嘅效果，但唔可以鬆懈！

我地唔可以重蹈覆轍，要汲取五年前教訓
堅持不割席！不篤灰！
兄弟爬山，互勵互勉！

[兄弟爬山] 和理非對勇武自白嘅回應